Maar meneer Elton had alleen genoeg wijn gedronken om zijn geest te verheffen, niet om er iets aan te doen allemaal om zijn intellect te verwarren.
Hij kende zijn eigen betekenis perfect; en warm hebben geprotesteerd tegen haar verdenking als meest schadelijke, en lichtjes geraakt op zijn respect voor Miss Smith als haar vriend, - maar erkent zijn verwondering dat mevrouw Smith überhaupt moet worden genoemd, - hij hervatte het onderwerp van zijn eigen passie, en was zeer dringend voor een gunstig antwoord.
Terwijl ze minder aan zijn drank dacht, dacht ze meer aan de zijne onstandvastigheid en veronderstelling; en met minder moeite voor beleefdheid, antwoordde: "Het is onmogelijk voor mij om nog langer te twijfelen.
Je hebt jezelf gemaakt te duidelijk.
Mr Elton, mijn verbazing gaat veel verder dan wat ik kan uitdrukken Na zo'n gedrag, zoals ik heb gezien tijdens de vorige maand, voor Miss Smith - zulke attenties als die ik dagelijks heb gehad gewoonte om te observeren - om mij op deze manier aan te spreken - dit is een onstabiel van karakter, inderdaad, wat ik niet mogelijk had geacht!
